［遍地開花］村民都有得出魔法啦

傻仔
邊有咁撚多魔法吖
番屋企訓啦